{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7499&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역아이비스테이호텔"
    },
    "text": "水原駅から徒歩7分の距離に位置する宿泊施設です。 ロデオ通りからは3分の距離に位置し、周辺には大型ショッピングモール(AKPLAZA、LOTTEMALLなど)があり、ショッピングに便利です。 また水原華城(世界文化遺産)へのアクセスも良いです。 出張や旅行、長期宿泊にも適した宿です。 チェックインは8:00から可能で、チェックアウトは2:00までです。 チェックインは建物の2階フロントで可能で、アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトは1時間当たり5,000ウォンが追加されます。 宿の内部には無料のWi-Fiが提供され、建物全体は禁煙区域です。 歯磨き粉と歯ブラシは提供しており、駐車も可能です。 1部屋あたり台湾台車が可能で、満車の場合は二重駐車や外部駐車をご利用ください。 宿泊先で特価商品を購入した宿泊客は、車の利用時に別途の金額がかかります。 宿では様々なイベントも行われます。 顧客感謝無料アメニティ0種とレビュー作成イベントを通じて宿泊招待券を受け取ることができ、宿泊客は電子レンジ、PC、ヘアアイロン、アイロンなどをレンタルすることができます。 全室で簡単な調理が可能で、炊事施設と調理器具もレンタルできます。 しかし、税金とサービス料が追加される現場決済が必要であり、最大人数を超過した場合は入室できません。 愛犬と一緒に宿泊することはできず、それぞれの客室には個別Wi-Fiと冷暖房システムがあります。 特定の客室とベッドタイプは保障されず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "水原駅から徒歩7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には大型ショッピングモール(AKPLAZA、LOTTEMALLなど)があります。"
        },
        {
            "question": "水原華城へのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、水原華城へのアクセスも良いです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは8:00から可能で、チェックアウトは2:00までです。"
        },
        {
            "question": "どこでチェックインができますか？",
            "answer": "チェックインは建物の2階フロントで可能です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能です。ただし、1時間当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿内では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、建物全体は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。ただし、満車の場合は二重駐車や外部駐車をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は特価商品を購入する場合、車の利用に別途料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊先で特価商品を購入した宿泊客は、車の利用時に別途の金額がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのようなイベントが行われますか？",
            "answer": "宿では様々なイベントが行われます。顧客感謝無料アメニティ0種とレビュー作成イベントを通じて宿泊招待券を受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのようなアイテムをレンタルすることができますか？",
            "answer": "宿泊客は電子レンジ、PC、ヘアアイロン、アイロンなどをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室で簡単な調理はできますか？",
            "answer": "はい、全室で簡単な調理が可能で、炊事施設と調理器具もレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、税金とサービス料が追加される現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬と一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には個別Wi-Fiと冷暖房システムがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 686
    }
}